對家玩民鬥民既另一目的係要合理化721元朗恐襲

政府：
721元朗就係民鬥民既一個事件
兩邊都有錯
從而做成有無辜巿民受到傷害
經過721的教訓
以後逢有民鬥民事件出現
警察便會馬上出現平息，保護一眾無辜巿民

勿回 出返去

你驚牙？

有狗時真係唔好理會比較好
上次北角洗咁多錢乜事都冇發生 蝕到揼春
今次佢地賺番次
要打真係伏佢拆連農牆

兩邊都有錯？
收皮啦扮中立仲要blame the victim
以為各打五十大板就實岩啊？